🤖 Eros Moura Lima 🚀

Teste criando a tela do Instagram 

Nesta aula aprendi a utilizar melhor Flexbox, e fiz a interface de login do Instagram! 

Clone e abra (o arquivo index.html) no seu browser para ver a página html.

Thanks!

## 🚀 Let's code! 🤖
